我而家係咪第三者？

利申借朋友ac

話說有個男仔frd一直傾得幾埋，一直知佢有女朋友，但佢一直都話唔鍾意佢女朋友，想分手好耐，但講分手佢女朋友又求返佢一齊，佢又唔想hurt到佢，所以一直都分唔到，近排佢開始approach緊我，我又對佢有好感，我地啲對話都已經好明顯，但我真係唔想做第三者，我係咪應該要叫佢講清楚？

利申覺得第三者要死全家

係

係 最後中出飛完先知佢地就快結婚

緊係要同佢講清楚，一睇就知佢係拖泥帶水啲人

想同女朋友分手好耐?
實情係未識你之前都冇諗過分手，識左你想approach你咪咁講囉
我唔明，如果佢分左手你地先一齊，咁你就唔算第三者? 但係佢分手係因為識左你喎

臭雞 你明知架啦 仲扮乜野

你全家都好危險

咁你叫佢而家分咗手先

我諗條仔遲早都會分手嘅，樓主只係catalyst啫

就係因為approach梗你咪話同條女有問題嚕，都係想呃你蝦條姐
如果條仔係真心就同條女散左先搵你啦

咁你都係用第三者身份叫佢同女朋友分手姐
根本你一直都做緊第三者 唔好自己呃自己
再者個男仔可以對佢女朋友咁
到時對你厭左都會出去搵另一個再拖住你

都on lun9
做第三者有乜問題
你遲早都係俾人飛嫁啦，而加開開心心一齊咗先，有人錫又有得扑，何樂而不為？
好命嘅咪修成正果結婚生仔囉，緣來緣去嘅嘢，何必因為世俗嘅「名義」而規範自己？

比你快過我講

女性身體自主

條仆街拖泥帶水

想享齊人之福

咁嘅男人都睇得上

你都唔方好女仔啦

是撚但啦臭雞

有女仲話鍾意你，好心叫佢收皮啦
想屌你咋